【甜甜地既愛情故事】《港女FF妄誌》(二十五)

今次又有幾甜呢～就要睇下大家既口味～

不過本質都係一個愛情故事黎架～

希望大家會鍾意啦～

你地既支持，我既動力～

逢星期一至五，準時七點正有文出～

下面係Facebook同紙言既Link～想睇返之前既章節都可以入去睇架～

Facebook專頁

紙言

第一個Post 第1, 3, 5, 6, 8, 12, 13, 15, 17, 18, 21, 22, 25, 27, 28, 32, 34, 35, 37, 39頁有文

第二個Post 第3, 5, 7, 9, 10, 14, 15, 16, 18, 20, 22, 24, 25, 27, 28, 30, 31, 32, 33, 34, 37, 39頁有文

第三個Post 第2, 3, 5, 7, 8, 9, 11, 13, 17, 18, 20, 22, 23, 24, 26, 27, 29, 31, 34, 37, 39頁有文

第四個Post 第1, 3, 7, 9, 10, 13, 16, 23, 25, 28, 36頁有文

第五個Post 第1, 3, 6, 9, 12, 19, 27, 32, 39頁有文

第六個Post 第4, 15, 25, 30, 35, 39頁有文

第七個Post 第11, 16, 19, 25, 32頁有文

第八個Post 第2, 6, 12, 18, 27頁有文

第九個Post 第1, 8, 15, 22, 26, 37頁有文

第十個Post 第2, 7, 12, 15, 24, 28, 31, 35, 37頁有文

第十一個Post 第4, 8, 11, 13, 17, 23, 28, 31, 34, 37頁有文

第十二個Post 第4, 6, 9, 12, 15, 29, 34, 36頁有文

第十三個Post 第3, 6, 14, 17, 20, 24, 27, 34, 39頁有文

第十四個Post 第1, 4, 7, 14, 18, 22, 24, 26, 34, 36, 39頁有文

第十五個Post 第3, 6, 10. 12, 14, 18, 21, 26, 28, 31, 34, 38頁有文

第十六個Post 第4, 7, 9, 11, 13, 19, 21, 24, 26, 27, 32, 34, 36, 38頁有文

第十七個Post 第1, 5, 9, 12, 15, 17, 20, 23, 24, 26, 29, 33, 35, 37, 39頁有文

第十八個Post 第1, 4, 7, 9, 12, 14, 19, 21, 24, 26, 28, 33, 37, 39頁有文

第十九個Post 第2, 4, 11, 13, 16, 19, 22, 25, 28, 30, 31, 34, 39頁有文

第二十個Post 第1, 4, 6, 8, 13, 15, 17, 19, 22, 26, 28, 30, 32, 36頁有文

第二十一個Post 第1, 4, 7, 9, 12, 15, 18, 21, 24, 27, 32, 36, 39頁有文

第二十二個Post 第2, 3, 8, 9, 12, 15, 21, 29, 36, 39頁有文

第二十三個Post 第3, 7, 14, 18, 21, 25, 29, 35, 38頁有文

第二十四個Post 第1, 2, 5, 13, 15, 18, 21, 25, 30, 32, 34, 37, 39頁有文

各位早晨
一睇新聞真係好Sad

第一個

第二個

第三個

第四個

第五個

法蘭西貢使

吃貨大皇

天佑吾鳩

報報

妹妹仔

出面好似好凍咁喎

新界再低一兩度

ust 中大 港大再低三四度

sem頭更加凍

lm

夜晚勁凍

落雪啦

情迷熱杏霜你好

星期日

今晚返香港了。。。。

Welcome back to hell

妹妹仔早晨

各位早晨
開始凍喇 大家都著多件衫

全日都無人

偽毒去曬拍拖

全日都喺屋企溫書睇lecture slide
sem頭上堂好似乜都聽唔明咁

sem頭不努力

努力梗

拎住一抽二抽
好掛住架妹

個個都有拖拍

好快又到新年假

加油努力

衝丫

移民日本
日本買樓平過香港好多

星期一啦
呢幾日唔見某藍字絲打嘅

琴晚去左飲野

早

妹妹仔早
呢幾日好多人都唔見 仲要變做負皮Post

又去食女

報報早

各位早晨
天氣超凍 大家都著多件衫喇

正皮補給

謝救助

斷估唔係得我一個係藍字絲吧？
竟然有人記得我
點解記起我嘅人唔係佢
N日無聯絡 同佢真係唔會再見啦應該

但係你仲諗緊

好撚凍

係吖 我講緊你吖

凍死了

凍到J 縮

啲風係咁吹

我諗少左嫁啦！比D時間我啦
妹妹仔你驚我出事？
放心喎我無事 仲有J故

咁咪好囉 了左件心事

忘記他

真心正越長越凍

仲要濕凍

仲係好長

仲有乳水

俾左好多時間你架喇喎

努力緊！只求一份工 乜都唔諗

好耐咩？唔覺喎

幾個禮拜都唔耐 俾幾億年你好冇

女人唔同男人, 男人可以射完就忘記

過左年可能易搵啲

成個月都有啦

直到世界終結時

絕情嘅女人話忘記就忘記架啦

上回講到詩琳同Lennon行左入Salvatore Ferragamo～
為左要搵返嗰條裙，竟然要拎晒成間舖既黑色露背長裙出黎揀喎～
咁大笨象？！
VIP果然係唔同D～
但詩琳就覺得Lennon好誇張～
Lennon就話係詩琳指定要嗰條在先～
佢地兩個就理性討論起上黎～
仲令詩琳又覺得Lennon好特別添～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

「有乜咁特別？」Lennon皺一皺眉問一問。

『呃...同平常人唔同囉...』突然被Lennon問一問，我又唔知應該點答...

「有唔同咩？我又唔覺喎...」Lennon諗下諗下。

『無人話過你特別咩？』我又問一問Lennon...

我估...應該唔止得我一個覺得Lennon特別掛...

「唔...」Lennon諗下諗下，「又真係無喎...」

『一個都無？』我又有D唔信喇...

「一個都無喎...」Lennon擰下擰下頭。

『半個都無？』我就更加唔信喇...

「半個都無喎...」Lennon又擰下擰下頭。

『咁即係你身邊既人個個都唔正常囉～』我冷眼咁打量住Lennon...

「咩唔正常丫？你當我青山出黎架？」Lennon帶住疑惑咁笑笑口。

『好明顯啦～仲要問～身邊既人都係唔正常先會覺得你係正常架姐～』全世界都變晒喪屍，得你一個係正常人，你咪係怪物囉。

「哈～I am legend咩？」Lennon帶住古天樂式既笑容擰擰頭。

我凝視住Lennon...凝視左好一陣子...

「做咩丫？」Lennon好似俾我凝視到好周身唔自在咁問一問。

『無～我就係諗起I am legend。』事實上我一講“身邊既人都係唔正常先會覺得你係正常”既時候我就諗起I am legend…

「乜女仔會睇呢D戲架咩？」Lennon又帶住古天樂式既笑容打量住我。

『你所指唔會睇呢D戲既女仔係...港女？你話我係港女？』我指一指住自己個鼻。

「唔係唔係～我唔覺得你係港女～之但係...就算係普通既女仔都唔會對呢類型既戲有興趣囉...咁即係...」Lennon打量住我...諗下諗下...

『咁即係？』即係咩丫？

「咁即係...你都唔普通囉。」Lennon又帶住古天樂式既笑容點點頭。

我都唔普通？

『唔係囉～個邏輯都唔係咁～如果我都唔普通既話就唔會覺得你特別啦～』錯晒丫～完全錯晒丫～

「係咁架咩？」Lennon斜視咁望住我。

『梗係咁啦～』我又斜視咁望住Lennon。

「定係因為你唔正常所以先覺得我唔正常咋？」Lennon疑惑咁打量住我。

『咩唔正常丫？你當我青山出黎架？』我谷起塊面豬登！

「好明顯啦～仲要問～我係正常先會覺得你係唔正常架姐～」Lennon又帶住古天樂式既笑容點點頭。

『I am legend咩？』I am legend？

不知不覺之間...被Lennon帶返轉頭...

帶住我繞過一圈...

而且身份都對調左...變成Lennon係正常...我先係唔正常...

Lennon呢個人...真係好特別...

就喺我又覺得Lennon呢個人真係好特別之時...

「文生～兩杯咖啡～請慢用～我地店舖裏面所有黑色露背長裙都喺晒道～」一個靚女Sales送左兩杯咖啡俾我地之後，兩個靚女Sales就推左成架黑色露背長裙黎到我地面前！

睇黎都真係唔少喎...

喺咁短時間之內搵晒出黎？效率都真係幾高架喎...

「嗯...Show黎睇下。」Lennon飲一啖咖啡，簡單咁指示一句...

「無問題～」個靚女Sales就喺個架上拎出第一條黑色露背長裙...

Lennon望左一望，擰一擰頭…

一眼就睇得出唔係呢條？！

雖然我都睇得出同我今朝著嗰條唔同...之但係男人係無女人咁細心架嘛…又點會同我一樣咁快就睇得出呢？

個靚女Sales將手上條黑色露背長裙交俾身邊另一個靚女Sales後，就再喺個架上拎出另一條黑色露背長裙...

Lennon又望左一望，擰一擰頭…飲啖咖啡…

又係一眼就睇得出？！

呢條我都要望多兩眼先睇得出喎！

個靚女Sales又將手上條黑色露背長裙交俾身邊另一個靚女Sales後，又再喺個架上拎出另一條黑色露背長裙...

Lennon又望左一眼，擰一擰頭…

又係一眼就睇得出？！

唔好話...呢條已經幾似下...係條帶粗過我想要嗰條少少...

唔夠細心都真係睇唔出...

Lennon又係唔係真係咁細心？

個靚女Sales又再將手上條黑色露背長裙交俾身邊另一個靚女Sales後，喺個架上拎出另一條黑色露背長裙...

Lennon又望左一眼，擰一擰頭…

嘩！呢條我都認唔到係唔係之前著嗰條！

係唔係架？

Lennon係唔係真係認到架？

定係鳩望鳩擰頭鳩話唔係架咋？

我好懷疑囉...

都唔好話男人無咁細心喇...

就算真係細心丫...都未去到觀察入微啦下話...

最大問題係...我咋喎...

只係我揀過既裙...只係著過喺我身上...對Lennon黎講唔重要既我...唔上心既我咋喎...

係咯…你話對Lennon黎講重要既人就話一眼入腦刻骨銘心姐...

我喎...點講都講唔上我對Lennon重要啦下話？

定係Lennon真係咁神丫？

過目不忘...真係有人可以過目不忘？

睇住個靚女Sales又喺個架上拎出另一條黑色露背長裙...

Lennon又望左一眼，擰一擰頭…

個靚女Sales又再將手上條黑色露背長裙交俾身邊另一個靚女Sales後，喺個架上拎出另一條黑色露背長裙...

如是者睇左三分一個架既黑色露背長裙...

有D都真係一眼就睇得出唔係...但有D就連我都分唔出係唔係...

之但係Lennon都係望左一眼，擰一擰頭…一睇就睇得出...

假如我係嗰兩個靚女Sales，一定心諗：「係唔係玩野呀？！仆街！」（又假如我係讀者就直頭話：「仆街廢腸又呃字數！」、「睇左好多“條黑色露背長裙”同“望左一眼，擰一擰頭”囉屌你老母！」）

當然就算個心真係咁諗，眼前呢兩個靚女Sales仍然Keep住微笑咁喺個架上拎出另一條黑色露背長裙Show俾我地睇...又拎出另一條黑色露背長裙Show俾我地睇...

直到睇左三分二個架既黑色露背長裙...我都已經無再認真去睇之時...

「係呢條喇。」

終於都...出現喇？！

今晚出完

三句預告

[Day 12－港女佳人] PART 06

Lennon指住個靚女Sales手中條黑色露背長裙...

我就望住靚女Sales手上拎住條黑色露背長裙...

已經將[Day 12－港女佳人] PART 05 upload上facebook同紙言

仆街廢腸又呃字數

我認我係仆街

睇左好多“條黑色露背長裙”同“望左一眼，擰一擰頭”囉屌你老母！

悶到就嚟唔想睇啦

棄故

係我仆街

總係要過下冷河既

連你都咁講

睇左facebook inbox竟然真係有巴打睇得透詩琳同Lennon既內心！！！
我真係好滾動

我睇唔透

not me bye

睇到心好累
原來我好膚淺

唔好用自己私人fb inbox去個page到啦

廢腸現身解釋下好喎

開心share俾呢度既巴打知

咁就要睇多幾次

藍名絲你好

係我寫得太深姐

我未去到咁痴線

要自己搵到先開心架

咁就要求巴打現真身

睇返前面 發現brian強吻嗰part已經係1月1嘅事 樓主將兩日嘅情節寫咗一個月

極危險

之前brain 玩左成年先有得含
今次個Lennon 可以玩幾耐

星期二

凍到唔想返學

廢青生活過到好苦悶
好想飲酒發下癲
但我好缺乏一個咁嘅空間

之前都係差唔多故事一日 現實一個月

就快思覺失調

等我睇睇先
Lennon快好多

妹妹仔早
好凍呀

凍到唔想落床

老蘭

各位早晨
屋企凍到養到南極熊

我feel到手指尖有寒氣吹出黎

唔得嫁！會比南亞佬執屍嫁！
雖然唔係女神咁樣 但都叫普通正常樣
厹唔執 會比大陸佬or南亞佬執都死得

有錢好辦事

去朋友度飲囉

無朋友 仲諗緊有邊度可以去

寒冰指

咁落樓下公園啦

有錢係快啲既

屋企唔飲得？

男性朋友

我都好想去飲返杯， 點解呢排會咁撚忙

7仔門口

邊有feel

公司飲

只要去多幾次，個七仔店長就會請你飲啤酒

呢個劇情好熟悉

想要醉嘅感覺啫

無feel醉唔到

飲多兩杯就有㗎啦

見工嗰度室溫25.5
一出室外我即刻凍瓜左

好撚凍仆街, 尋晚訓訓下喉嚨痛應該奶左野

搵飛揚叔叔飲, 之後做下運動

無feel仲點飲得落

外面不適合港人停留

睇醫生啦

我飲唔夠半杯就收皮

仲有兩個妹妹仔店員

食緊幸福

成日蝦老闆

無用架 睇醫生啦

扮醉行凶

頂多日先 最多今晚唔丁

醉死左點行凶

唔好出去傳染人啦

上回講到詩琳同Lennon飲住咖啡咁睇住女Sales拎一條又一條黑色露背長裙出黎慢慢揀～
Lennon每次都一眼睇得出唔係詩琳今朝著嗰條～
詩琳好好奇，點解Lennon對一個對佢黎講唔重要既女仔咁上心～
定係Lennon真係過目不忘？
就喺睇左差唔多三分二個架既黑色露背長裙之時…
「係呢條喇。」終於都...出現喇？！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 12－港女佳人] PART 06

Lennon指住個靚女Sales手中條黑色露背長裙...

我就望住靚女Sales手上拎住條黑色露背長裙...

我用心D咁睇...細心D咁睇...仔細D咁睇…

真係呢條喎！！！

一模一樣！同今朝著嗰條一模一樣！

Lennon真係記得到...認得出...

「試試佢。」Lennon隨便咁講一句。

『哦...』我有D痴痴呆呆咁...

可能係坐得太過耐...

可能係仲諗緊點解Lennon真係記得到...認得出...

頭先我仲喺道諗Lennon係唔係鳩望鳩擰頭鳩話唔係亂鳩咁黎...

但事實證明左Lennon唔係鳩吹...

Lennon堅係一眼認得出架喎！

「請跟我黎呢邊～」個靚女Sales就拎住條黑色露背長裙帶住我行...

『唔...唔該…』我就跟住個靚女Sales身後行...

行多幾步，就行到黎Fitting。

「隨便慢慢試～」個靚女Sales幫我掛一掛好條黑色露背長裙喺Fitting入面。

『唔該。』我再唔該多一聲。

「唔使客氣～」個靚女Sales就行返出去，幫我閂一閂埋門。

“咔”我鎖一鎖道門之後...

個Fitting都幾大下架喎...

我望一望四周...望一望整間Fitting...

又高級...又闊落...

名店真係名店～個Fitting都有氣派過人～

講真一句，個Fitting咁正唔用黎扑野真係嘥晒～

喺道扑野分分鐘仲舒服過你屋企張床～

難怪呢幾年有咁多狗男女喺Fitting交配～仲要拍埋片～

不過我反而好奇點解男女一齊入Fitting架呢？

乜真係可以一齊入架咩？

其實係唔係無列明Fitting只可以一個人用架呢？

咁遲下有男朋友既話，去買衫既時候又係唔係可以叫埋佢入黎幫下眼呢？

即係好似H＆M嗰D咁，入左去就唔可以著出黎俾男朋友睇下好唔好J架嘛～

唔通真係下下影張相俾佢睇又等佢覆咁麻煩咩？

叫埋佢入黎一齊研究研究咪方便快捷唔嘥時間囉～

咁我而家又係唔係應該叫埋Lennon入黎一齊研究研究呢？

痴咩線丫？又唔係同Lennon好熟！無啦啦叫佢入黎睇我試衫想嚇死人咩？！

唔好FF咁多喇～試試條裙先啦～

我拎起條黑色露背長裙望一望...

唔...

又要班靚女Sales幫我地搵晒成間舖既黑色露背長裙出黎...仲要逐條逐條拎住俾我地睇...

條氣一定好唔順...都唔知佢地會唔會喺條裙道落痕粉架...

仲要係嗰D上左身要過兩三個鐘先發作既痕粉！

出左去咁多個鐘，想返黎嘈佢都嘈唔到架啦...

到時都真係無仇報！

我都係Check Check好D...

我好仔細咁睇下條裙有無D奇怪既粉末...

裏裏外外都Check清楚...

再好小心咁揚一揚條裙...

就算真係有料喺裏面，都應該可以揚返D出黎掛...（其實只係令自己安心D...）

揚左幾下...

『好啦...都要試架喇...鬼叫我收左人地三十萬咩...今日我全個人都係佢架喇...』

我就將身上條米白腰間有Lace織花層次既雪紡連身短裙除出黎...掛好佢...

再好小心咁著條黑色露背長裙上身...

著左上身後，對住塊全身鏡拉一拉好位...簡單咁整理一下...

都真係好岩身喎！

係Fit到應晒嗰隻！

對小饅頭又唔會太鬆～

條腰又包到岩岩好～

長度又適中～

估唔到我都可以Carry到名牌既晚裝喎～

我仲以為名牌既晚裝就只有Model身材既Size～

定係其實我都有Model身材呢？

呵呵～話我自High都係咁話～

著得名牌上身就要打飛機架啦～

我就對住塊全身鏡打多陣飛機～

左照照～右照照～前照照～後照照…

我都好滿意～我都覺得自己著得條裙好靚～從來未試過著得咁靚～除左背後...

背後都仲係露左條白色Bra帶出黎...

不過唔緊要啦～一陣去買個NuBra就唔係問題～

我就覺得好滿意喇～之但係我覺得滿意係唔夠...因為今日既老闆唔係我...係Lennon...

唔...我都要俾佢過下目...睇下岩唔岩佢口味先得既...

好啦～

“咔”我就開一開門，行返出去。

我見到Lennon仲坐喺張梳化道...冥想緊咁...

係等到呆左？定係諗緊野呢？

唔...其實我唔覺得Lennon係發緊呆...

我係覺得佢喺道諗緊野...

Lennon既眼中...總係好似有好多野諗咁...

不時都諗緊野咁...

就係唔知有咩野諗…

或者有錢人就係多野諗架啦～

我行到去Lennon面前...

『點丫？好唔好睇丫？』擺下擺下個身～

條黑色露背長裙就飄下飄下咁～我就好似輕輕舞著舞著咁～

呢條裙既質地又輕又滑真心正～

名牌真係名牌～絕對唔可以搵H＆M D幾十蚊大陸貨仔拉埋黎比～

Lennon回一回神，打量住我好一陣子...

「嗯。好靚...你著得好靚。」Lennon點下點下頭。

『你咁直接架～』我扮晒怕羞咁～

「直接D好～等你唔使再揀過另一條丫嘛～」Lennon帶住古天樂式既恥笑望住我對小饅頭...

『乜你咁架！』我谷一谷起塊面豬登！

即係話我著得唔好睇就算喇！最緊要都係唔好嘥時間揀過條！

「講笑姐～咁認真～」Lennon又帶住古天樂式既笑容望住我。

『唔好笑囉...』你唔好以為你似古天樂就可以亂咁講笑！

「好喇好喇～講真...你真係好靚。」Lennon就勁認真咁望實我...

聽到Lennon咁講...望住佢咁認真咁望實我...我個心...突然跳左一大下...

然後加速...跳得好快...

“卜卜！卜卜卜！卜卜卜卜！”聲咁跳！

點解...我會有呢種...心跳既感覺架呢？

今晚出完

三句預告

望住古天樂個認真樣...

唔係唔係…

係望住Lennon個認真樣...

點知你 話醉上酒店

我應該係俾人執屍嗰個囉

大家都飲到咁醉，不如上房休息下

醉左唔啪等邊日

我住個區好多南亞佬同大陸人

比屋企人鬧死 本身屋企細
無空間比我

無男性朋友

I know that feel，飲親都俾人話我

呢度大把巴打

呢度D巴打只會陪白滑大波女神樣嫁咋
我呢D普通樣係無人理嫁

點會冇人理

我上唔到架喇

搬吧

土地問題

喺道搵啦

上人地屋企

仲要係男神

無圖無真相

有報報陪你

好耐冇睇故啦 由之前舊登港男F F妄誌開始睇 曾經忠實讀者

你夠18mm都未有圖啦

爭咩吖 冇人有圖

俾妹妹仔執屍

打和

落雨嘅星期三

凍0死
btw咁多位早

好耐冇見你啦熊熊

全職屠龍

Endless Rain

早 報

Captain師兄你好
多謝支持

18mm就唔好睇啦

你啲囡囡都無圖

有聲

妹妹仔早晨
落雨又凍

熊熊早晨
好凍呀

我都有被龍屠

好大Rain

各位早晨
最憎既雨凍
聽朝仲要晨咁早去醫院會否凍死

保重身體

又關我咩事

咁凍好難保

危險女子

劉明

大乳滂沱仲要好凍

Take care

保佑我唔好凍死喺醫院門口

大家當左妹妹仔係飛揚女版?

早
終於可以返屋企保暖

女分身

仲保到咩
CLS聽朝屯門得3度

天氣開始轉涼了

文

係凍

黎緊

上回講到Lennon真係一眼就認出嗰條黑色露背長裙～
咁詩琳就入fitting換衫啦～
詩琳檢查清楚條長裙，免得俾人落痕粉都唔知咩事～
出到黎俾Lennon睇下，Lennon讚詩琳著得靚喎～
搞到詩琳“心跳”起黎！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

望住古天樂個認真樣...

唔係唔係…

係望住Lennon個認真樣...

個心跳到“卜卜”聲咁...

呢種心跳既感覺...係...

『前面睇就靚～背後呢...』我轉一轉身，俾個背脊Lennon睇。

唔好諗咁多…唔好諗咁多…

幻覺黎架姐！呃我唔到既！

「你話要買嗰隻咩...咩咩...」Lennon諗下諗下。

『NuBra丫～』原來Lennon都有野係唔記得既～

咁都好D～都叫正常D～

如果真係乜都記得既話，就真係...太過嚇人喇～

「係咯係咯～NuBra丫嘛！喺邊道買架？」Lennon望住我背後條Bra帶諗下諗下。

『唔使心急～我知邊道有得賣既～而家最重要既都係...呢條裙岩唔岩你心水先？』我就確定一下。

『唔使心急～我知邊道有得賣既～而家最重要既都係...呢條裙岩唔岩你心水先？』我就確定一下。

「岩～梗係岩啦～你著得咁好睇...我怕我會襯你唔起添...」Lennon好認真咁打量住我，點點頭。

『講呢D～』呢種係Lennon既表達方式？

係覺得OK係覺得好睇係覺得靚既都要講到好似自己好鍾意...

唔係鍾意咁簡單...

直頭講到好似自己愛上咁既樣...

我唔知係錯覺定係幻覺...

被Lennon讚又好...話岩佢心水都好...都總係好似向我有所暗示咁...

我唔係自大又或者自戀...

我唔知你地會唔會有咁既感覺...

即係有D男仔讚你既時候總係好似向你暗示緊佢鍾意你...佢愛你...佢想追你咁...

而事實上佢真係想追你架喎！

當然...當有人問起”佢係唔係想追你丫？”既時候，我都會口不對心咁話“痴線啦！我都Feel唔到～”。

講得出Feel唔到其實就係Feel得到...

只係...有時你對個男仔無Feel所以佢唔明示就唔想煩惱點樣拒絕人。

又或者唔想自己開口先，係都要等人地兜口兜面同你表白。

不過好多時...到最後都無話邊個開口先...無話邊個同邊個表白...

好多時...都係拖下手仔攬攬錫錫糊裏糊塗就開始左...

『你話OK既話咁今晚就著呢條架喇～』我都係將個焦點放返喺今晚個場合道。

「OK丫。」Lennon一邊打量住我，一邊點下點下頭。

『嗯～咁我去換返條裙先～』我就行返入去Fitting。

將個焦點放返喺今晚個場合道...我今日既任務...

喺Fitting入面好快咁換返條裙，出返黎，等Lennon埋單～

「多謝你四萬八千六百八十蚊～收你American Express～」個靚女Sales接過Lennon手上張黑色信用卡。

呢張咪就係杜汶澤口中連飛機都碌得到既黑卡？！

其實我又唔覺得有乜咁出奇～

Lennon咁有錢，無黑卡就真係出奇喇～

更唔會白痴到話想拎黎大開眼界一下～

失禮人又失禮自己既野就唔好做喇～

不過你話一條露背長裙差唔多要成我三個月人工會唔會貴得離譜？

咁Burberry一件乾濕褸都要成十萬蚊啦～

Salvatore Ferragamo一條晚裝五萬有找算平啦下話？

等到個靚女Sales碌完Lennon張黑卡之後...

「多謝晒～一有新貨返，我地都會第一時間通知文生～」個靚女Sales將個載有價值四萬八千六百八十蚊既黑色露背長裙既大紙袋交俾Lennon。

「好丫。」Lennon就拎住個大紙袋。

我就跟住Lennon身邊行出Salvatore Ferragamo。

「咁而家係唔係去買NuBra？」一行出Salvatore Ferragamo門口，Lennon就問一問。

『做咩丫？好心急想睇我買Bra丫？』我恥笑一下Lennon～

係唔係頭先睇完我條白色Bra帶之後就把持不住喇？

嘿嘿嘿...我都知我既吸引力大架喇～

不過三十萬係唔包甜架～

「唔係～唔…」Lennon諗下諗下，「或者係我個人比較目標向掛...我咁講你明唔明？」

『目標向？』講真我又真係唔係幾明喎...

咩係目標向？

「即係...」Lennon一邊行，一邊諗，「唔...有左一個目標之後就向住個目標行...」

『有邊個唔係定左個目標之後就向住個目標行架？』你係唔係喺道講廢話丫？

個個人都係定左個目標之後就向住個目標行架啦～

又有邊個定左個目標之後會行左去另一邊架？

咁定個目標黎做乜丫？

『唔使心急～我知邊道有得賣既～而家最重要既都係...呢條裙岩唔岩你心水先？』我就確定一下。

呢句出現咗兩次吖

「唔係…唔係...」Lennon再諗一諗，「即係...我定左個目標...淨係會望到個目標...咁講你明唔明丫？」

『嘩你咁講我實明啦～』講到成個畢加索咁...

「無野喇...」Lennon好似好無癮咁行快兩步...

『唔係丫～你可以再講解下架～』我就撩一撩Lennon～

「即係...」Lennon放慢腳步，皺一皺眉，諗一諗，「唔...淨係望住個目標咁行...咁講你明唔明丫？」

『嘩你咁講我實明啦～』真係師父明白了喇～

「好啦無野喇...」Lennon好似勁無癮咁行快兩步...

『唔係丫～你再講解下我可能真係會明～』我又撩一撩Lennon～

「即係呢...」Lennon又放慢腳步，眉緊皺，用力諗一諗，「唔...即係我諗到你話要買NuBra所以就問而家係唔係去買NuBra...咁講你明唔明丫？」

『嘩你咁講我實明啦～』明你就係想睇我買Bra咋嘛～

「得喇好啦無野喇...」Lennon好似無晒癮咁行快兩步...

『好啦好啦～見你咁心急...咁我地而家就去買NuBra啦～』男人個個都係咁心急架～

「咁係行呢邊定嗰邊？」Lennon指下左又指下右。

『喺蘭桂坊嗰邊～』

「下？喺蘭桂坊嗰邊架？呢道無架咩？」

『我唔知呢道有無丫～我淨係知蘭桂坊有咋～』

「咁我地要攞車先喎。」

『嗯～攞車先～』

今晚出完

三句預告

同Lennon去攞返架法拉利...

“吼！吼！！吼～～～”向住蘭桂坊出發～

蘭桂坊...尋晚遇見Lennon既地方...

所以唔駛爭

聽日要去醫院，可能趕唔切返黎～～～
所以要提早到下午3:00出文～～～

說好的更衣室扑野

謝校對
用iPad出文真係好易Copy錯野

相認

你出囡囡圖先

三十萬係唔包甜架～

三十萬好似包情到濃時

民意要求包甜

仆你個街劇情冇進展
一味喺道將啲無關痛癢嘅嘢用唔同嘅字重複寫幾次

同絲打一樣好耐無j故

唔係第一日㗎啦 好多年啦

呢段真係睇到燥

又俾你發現左添

香港有民意架咩

對話反映緊雙方思想

邊似得你地識唔夠一日就有野扑咁開心

好似都有三四年

唔覺得佢地好有趣架咩

唔覺

星期四

好在今日有太陽

但都好凍

凍到J 都打唔倒

我想有個咁既女仔同我理性討論

做咩姐

啲風都係刺

變左雪條

縮到搵唔返

各位早晨
凍到變雪條了

我唔係你呢D 18MM

飛揚得罪男神

我話我姐

幾時無得罪過人

上回講到詩琳對Lennon有心跳感覺～
詩琳唔想諗多，都係問返Lennon覺得條裙岩唔岩心水～
Lennon話好靚，仲講到好似對詩琳有意思咁～
Lennon既表達方式真係好奇怪～
而討論到“向住目標進發”方面，明顯令詩琳對Lennon產生興趣～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

同Lennon去攞返架法拉利...

“吼！吼！！吼～～～”向住蘭桂坊出發～

蘭桂坊...尋晚遇見Lennon既地方...

人地話蘭桂坊咩人都會俾你遇得到，淨係遇唔到好男人～

Lennon算唔算係一個好男人？

我唔知...

喺佢身上...除左話覺得佢好有錢之外（唔使講啦下話？！），就係一個特別既人...

“吼～～～吼！吼！！！”唔使幾耐就過到黎蘭桂坊。

等到Lennon停喺路邊...

『你喺道等我啦～』我就解一解開安全帶。

「唔使我陪你？」Lennon問一問。

『你真係想睇我揀Bra丫？』我就古古惑惑咁打量一下Lennon～

「唔係唔係～只係...」Lennon諗左一諗，「是旦啦～你鍾意～」

『嗯～咁你喺道等我啦～』我就揭一揭開車門，落一落車～

無Lennon扶住之下都真係幾難落...仲要擘大晒對髀...走晒光咁...

最慘既係勁多路人望住Lennon架法拉利，順個靚手𥄫埋我裙底丫嘛！

唉～真係坐得超跑就預左走光～

“咔”閂返埋車門之後，我都行快幾步上去買Bra～

其實買NuBra都無乜特別～

一上到去淨係話要買個肉色～岩我Size既3D NuBra就搞掂～

好快咁俾埋錢～好快咁就衝返落黎～

或者係因為怕抄牌掛～

D Ex車我去買野，泊喺路邊既話，都會叫我快D跑去買完快D跑返番黎！

抄一抄唔見四舊真係好甘架嘛！

試過有次我衝住去買M巾又衝住返黎都唔見左人！

話俾個阿Sir趕，要兜個圈先返黎接我喎...

我就拎住包M巾企路邊等囉...

幾咁無癮...

所以都習慣左一泊喺路邊就衝住去買又衝住返黎架喇～

而當我拎住盒NuBra衝到返黎之時...

我見到Lennon已經落左車，企埋左一邊...

而喺架紅色法拉利旁邊就有四五個人圍住黎影...

嗰四五個人都拎住部手機喪影Lennon架法拉利...

而企喺一旁既Lennon又好似無乜所謂咁...帶住古天樂式既微笑望住嗰四五個人喪影自己架法拉利...

我就慢慢咁行近Lennon...

Lennon望到我，就行一行近我，望一望我手上盒NuBra：「買左喇？咁快既？」

『係丫…好快咋嘛…怕你被人抄牌丫嘛…』我輕輕搖一搖手上盒NuBra....

「哈～你都幾搞笑架喎～」Lennon恥笑我一下，「喺香港，邊有超跑會被人抄牌架？」

『係咩…係咩...』乜超跑就唔會被人抄牌架咩？

原來超跑係免疫牛肉乾架？我而家先知添...

我就望一望住Lennon架法拉利...望住又多左兩個人走左過黎拎住部手機影...

「佢地想影下...」Lennon帶住古天樂式既微笑望住嗰六七個人喪影自己架法拉利...

『哦...』都唔係影下咁簡單喎...

我睇佢地個樣似係想影幾個鐘喎...

「係呢...你肚餓未丫？不如我地食D野先好嘛？」Lennon帶住古天樂式既微笑望住我問一問。

『哦...好丫...食D野先都好既...』話餓就唔餓既...不過食得落咁囉...

「咁就放左...D野上車先。」Lennon向我遞一遞手。

『哦...好...』我就將手上盒3D NuBra交到Lennon手中...

Lennon行去車頭，打一打開車頭箱（係唔係咁叫架？），放好盒3D NuBra…

閂返好個車頭箱之後，Lennon就行到黎我面前：「行得。」

『哦...好好...』我望住又多三條偽文青拎住部相機喪影Lennon架法拉利...

就咁就去食野？

Lennon好放心咁行...我就跟住Lennon身邊...

真係就咁就走去食野？

咁多人圍住自己架超級跑車黎影喎...

仲要係開篷架喎…

『喂…你放心架喇？』我問一問Lennon。

始終我都唔係幾放心咁...

「嗯？你係指D咩？」Lennon反問我一下。

『你架車囉...』仲使問既？！

Lennon真係好似唔覺得有D咩問題咁架喎...

「我架車？你係指泊喺街邊會被人抄牌？都話左無人會抄超跑架咯～」Lennon又恥笑一下我。

『一來啦...二來就咁泊喺街邊...唔怕俾人搞咩？』呢D超跑整一整花都唔知點算...

聽講就算係噴油都係要運返去意大利噴...

「怕咩姐？無啦啦邊有人搞姐？」Lennon仲係大安旨意咁。

『無啦啦夠有咁多人圍住你架車黎影啦！你架車仲要係開篷架喎！一陣俾人坐落去揸走埋咁點算？』係咯係咯！開篷架喎！真係一跳上車就偷得走！

「哈哈～就係多人圍住影先唔怕丫嘛～」Lennon又恥笑我一下。

『下？！』我又真係唔明喇...

「唔明丫？有咁多人圍住黎影，邊個搞都影到晒啦～更莫講話想偷。」Lennon又大安旨意咁。

『嘩！你呢D咩邏輯黎架？你當佢地係保安咩？！』佢地都只不過係一班花生友黎架咋！

「你又唔好理佢地係唔係花生友～有心做衰野既人見到有咁多人喺道，仲要個個都拎住部手機相機對住架車黎喪影，自自然然就會心虛唔敢做衰野。」Lennon點下點下頭咁。

望住Lennon一副盲腸都給他看穿了咁既樣...

『你真係好特別...』我又忍唔住要話Lennon特別...

「有乜咁特喇姐...」Lennon諗左一諗，「你試下喺人地個角度睇就明架喇。」

用人地既角度睇？

或者...都係既...

或者一直以黎...我都係用自己既角度睇野...

睇人又好...睇事又好...

所以...一直以黎都好主觀...

或者...試下喺人地既角度去睇...會睇到自己睇唔到既...細節...

今晚出完

三句預告

[Day 12－港女佳人] PART 07

假如試下喺人地既角度去睇...可能我會早D發現到...

發現到一D我一直都無留意過既細節...

已經將[Day 12－港女佳人] PART 06 upload上facebook同紙言

今日既文已經出左喺第十三頁

幾日先睇一次文嘅飄過
btw, 廢腸搞乜要入醫院

鬼叫你無加甜, 而家J 都J唔到條數點計

馬寶

我要睇更衣室扑野

之前d舊患

照肝

天氣凍丫 收反埋先啦 為你好咋

邊可能無啦啦入更衣室扑野

第二次照肝
死唔死得睇呢次

你縮咋喎

唔好死 仲未有Wing wing結局架

凍到甩丫

我都唔想咁快收皮
有時啲野又好難講既

星期五
飛揚保重身體

今日無咁凍
你快啲照顧下佢

幫佢取暖

關我乜事

你係關心佢最佳人選

痴線啦你

碌野好長

妹妹仔早
生有時 死有命

屋企好凍喎
我呢啲自顧人士黎架

都唔關冷暖事

唔關事

我呢啲孤獨老人唔慣人地關人架

呢道無人係正常

各位早晨
間屋凍到呢 要喺镸企著羽絨

唉！我好無用！
頭先喺長沙灣站搭電梯落到月台
行緊去荃灣方向
明明中環同荃灣方句兩邊都無車
有條友極速跑過拍我囉友
之後極速閃人 我鬧唔切

男仔？

咁都痴線🙏

Hit and run咁撚癲

變態佬
我諗起前幾日個post講有痴線佬響月台打丁

係影埋佢添

你個囉友咁誘人架咩

變態佬？

你有正常過咩

是咪又係找數

睇左張相
好想知佢J既對象係點

可能係WINGWING
你讀者, 當時J緊故

我相信讀者們都係忍耐力驚人 唔會喺地鐵站J故

你仲講 大把人求甜

屌！好撚嬲！講真 又唔係女神咁樣
有乜好抽水喎？賤人

下次要大叫啦
係咪識架？

就係怕你地忍唔住大街大巷拎條J出黎撚

如果係拍既話就唔似係想抽水

大叫做乜拍我羅友

上回講到Lennon車左詩琳去老蘭買Nubra～
詩琳仲係好習慣咁勁快跑去買完跑返翻黎～
因為啲Ex怕抄牌喎～
詩琳跑到返黎，見到Lennon落左車，仲有好多人影緊佢架法拉利～
Lennon話無乜所謂～仲話趁而家去食野先喎～
詩琳就覺得就咁走左去好似好危險咁～
Lennon就話有咁多人幫佢睇車仲有乜好怕～
咁都得？！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 12－港女佳人] PART 07

假如試下喺人地既角度去睇...可能我會早D發現到...

發現到一D我一直都無留意過既細節...

好似話...豪仔...

假如我有喺豪仔既角度去諗...我可能會早D察覺到豪仔鍾意嗰個...其實係我...

如果我早D知道既話...我又會點呢？

我諗...我唔會成日去挑逗豪仔...

你話唔係因為愛就可以玩下姐...有愛既話...就唔係講玩架喇...

愛…唔係用黎玩...

「想食D咩？」Lennon既聲線將我由思索中叫返醒。

『下？唔...你呢？你想食D咩呢？』諗野諗到入晒神咁，一時之間諗唔到食乜好架嘛…

「我丫？我咩都食架喎。」Lennon望住前路行。

『茶記你食唔食丫？』我本來想話“屎你食唔食丫？”，但好似太過粗魯...識左Lennon唔係咁耐，唔想俾個壞印象佢。

「茶記我OK架喎。」Lennon一邊望住前路行，一邊點點頭。

『咪玩啦～你呢D有錢人會食茶記架咩？』唔好話我話你連茶記係乜都唔知啦～

「你估我真係含住條金鎖匙出世，一出世就咁有錢架咩？」Lennon帶住古天樂式既恥笑擰擰頭。

『唔係架咩？』Lennon唔係含撚住條金鎖匙出世既二世祖黎架咩？

而家既香港唔含撚住條金鎖匙又邊可能發到達丫？

可能佢j緊舊故以示不滿

「咁係唔係食茶記丫？」Lennon好似大返我轉頭咁！

『梗係唔係啦～同得你呢D超級有錢人食野就梗係要食豪D啦～』你話我係死港女都要食好西～

「哈～你唔俾我要你AA架？」Lennon又恥笑下我。

『你要我AA既話，我咪又喺個黑洞手袋裏面摷銀包摷足幾個鐘囉～』港女既超必你唔係唔識丫化？

「你都幾…特別架喎...」Lennon打量一下我。

『你想講咩丫？特別港女丫？』做乜無啦啦跟我講特別丫？

「唔係唔係…如果你係特別港女既話，就唔會將港女既特徵講出黎啦。」Lennon繼續望住前路行。

『你唔俾我就係港女到盡頭就會講出口咩？』我又望住前路行。

「你唔係囉。」Lennon又打量一下我，擰一擰頭。

『講到好似好了解我咁～我地識左唔係好耐架咋～』唔好話你丫...我自己都唔了解自己...

「係丫…我地識左...十四個鐘左右...但個感覺...好熟悉...」Lennon又打量住我。

我望Lennon對眼...Lennon對眼之中...好似...好似...

「咁你有乜唔食架？」Lennon又望返前路邊行邊問一問。

『我丫？我咩都食架喎～』

「屎你食唔食丫？」

『乜你咁粗魯架？！靚女唔食屎架好唔好？！』

「乜唔係靚女唔屙屎架咋咩？」

『咁咩人先會又食屎又屙屎架？』

「舐共班走狗囉～」

『哦！你講正字！』

「呢D唔係正字，呢D係Common Sense。」

跟住Lennon身邊行...行下行下就行到黎一間...酒吧餐廳。

呢間位於角落頭，有兩三層高既...酒吧餐廳話係唔係超級高級？又唔算～不過都幾有格調就真既～

都幾好丫～

好似我呢D下等人一下子就去D高級餐廳食野真係會好唔慣～周身唔自在咁～食都食得唔安樂架～

而家呢道唔算太高級又幾有格調咁就最岩我～

我地上到黎二樓既窗邊位坐一坐低...望一望樓下既街景...

唔...都幾好景丫～

「想食D乜丫？」Lennon拎起份Menu睇一睇，問一問。

『唔...』我都拎起份Menu睇一睇...

有咩好野食呢？

烤美國豬肋骨...好似好熱氣喎...

小食拼盤...夠唔夠食架？

美國西冷牛扒…Lunch食西冷牛扒會唔會太Heavy呢？

招牌炸魚薯條...又炸魚又炸薯條仲熱氣過烤美國豬肋骨...

美國牛肉芝士漢堡包...擘到個嘴仔咁大好無儀態姐...

唔...食乜好呢...食乜好呢...

「有無咁難諗丫？」Lennon拎住份Menu打量住我咁問一問。

『唔...真係好難諗架...』我皺晒眉咁諗...成個諗樣出晒黎咁...

「得唔係好多野揀架咋喎...」Lennon又成副古天樂樣咁望實我。

『唔多都難揀架嘛…』其實我都真係幾怕揀野...

如果話食開就唔使揀姐...

唔係食開既話...又怕會揀錯...

「你有選擇困難症架？」Lennon仲係Keep住成副古天樂樣咁問一問我。

『你就當我係啦...』對住份Menu都頭痛...諗唔到點答Lennon好囉...

「叫份烤美國豬肋骨喇。」

『好似好熱氣喎...』

「咁丫...咁叫份小食拼盤喇。」

『夠唔夠食架？』

「叫份美國西冷牛扒喇。」

『Lunch食西冷牛扒會唔會太Heavy呢？』

「美國牛肉芝士漢堡包。」

『擘到個嘴仔咁大好無儀態姐...』

「咁就叫份美國西冷牛扒加份小食拼盤Share黎食喇。」

『咁...唔...』好唔好呢？

「唔使咁喇，就咁決定啦。唔該～」Lennon叫一叫個靚女侍應過黎。

真係唔使咁？真係就咁決定？

「係～文生想要D咩呢？」靚女侍應就帶住微笑咁行過黎。

「我想要一份美國西冷牛扒同埋一份小食拼盤。唔該。」Lennon好果斷咁講。

「好既～一份美國西冷牛扒同埋一份小食拼盤～請兩位等一等～大約十五至二十分鐘～」靚女侍應落完單之後，就收一收起我地份Menu。

等到個靚女侍應行左去之後...

「做咩丫？仲諗緊？」Lennon問一問我。

『唔...嗯...』我諗下諗下...點點頭...

「哈～都決定左囉...仲有乜好諗呢？」Lennon帶住古天樂式既微笑擰擰頭後，望一望出去街外既景色。

都決定左…仲有乜好諗？

今晚出完

三句預告

Lennon望下望下出面既街景...點下點下頭...

我就望住Lennon...望住佢點下點下頭...

「有時真係...唔使諗得咁多既...」Lennon一邊望下出面既街景，一邊講。

作孽喇我 作孽喇我

劇情繼續低速推進

一係你請小食拼盤同牛扒平息風波

詩琳波皮都掂唔到

我要廚師沙律同炸魚薯條

牛扒要幾成熟都唔問
仲好話"高級"餐廳

茶記/快餐店下話。。。

搭單落多一份法國田螺配德國豬手

cafe de coral

Lennon係熟客所以冇必要問

個waiter識得叫文生

可能係佢自己開

下一篇交代番呢part 再加幾句 你真係好特別 又搞掂

唔識佢 唔敢叫

龜速

錢丫

三十萬唔包波皮

炸魚薯條熱氣

叫得文生知咩事啦

鹹死你

Coca de cola

分分鐘唔止係熟客

嘿嘿

要識保護自己

嘿心個可能性極大

你捉到個節奏喇

呢啲仆街要屌晒佢全家

無法同意更多

唔敢都要叫
唔可以怕

岩丫

切

大家都捉到個節奏

我太無用唔敢叫
自問唔係靚女女神咁嘅樣
純粹普通樣咁都比人咁拍一野
真係好驚其他人覺得我9up
我真係好無用

我都想 鬧唔切

下次有甜應該係4月1號

我要豪仔

星期六

唔好咁自責啦，當時你反應唔到都係人之常情

早 今晚又要破財

why

有朋友結婚

真係好嬲 一來嬲自己廢無出到聲
二來嬲係比條仆街做D咁嘅野
呢D仆街真係快D死啦

放心喎 豬扒都有人J架嘛
遇到呢啲事唔可以驚 越驚佢地越得戚

追上去 仲要邊大叫邊追

岩岩睇過係唔使咁耐

食過返尋味

妹妹仔早

經一事

報報早
有入有出

搵危險品處理課

經一事
再遇到既話要理點處理

各位早晨
仲係咁凍既

唔知點解我覺得你喺度串佢多啲

入左元朗唔覺得太凍

牛牛

要去沙頭角

即係我係豬扒

連登仔係咁
唔係靚女就會比人串

走佬返大陸？

著草

食女食到大陸

牛肉麵

國家有任務俾你

我邊似會串人既人

真係
我老豆老母冷到屌晒鬼咁
利伸我住屯門

B仔

做咩先

我無咁講過

我只會串靚女

屯門近啲

著草過台灣好啲

真食勻全世界

暖下胃

東方升

咁絲打是否靚女？

入嚟追故既都係女神

算啦！講咩都無用 已經被打擊
難怪食唔到叔叔 因為我唔係靚女

叔叔個啲辣殺食嚟都無謂啦

佢咁都可以拉到叔叔

因為我真係好撚想死
想放低 但仲未放到
幾時先有另一個對象比我
等我忘記條友

我覺得係要你自己真係放低左先得，搵另一個人去覆蓋佢唔係一個辦法

我都想知

你又岩喎

叔叔唔一定要靚女 有小妹妹既感覺就好了

下個叔叔更可愛

又係喎

點解可以咁難忘
一個過客而已

無錯
如果唔係又係害人害己架咋

斬左佢條情根

早 今日入飛揚地盤

男既我知點斬 女既唔知

白夜行早
屯門

我無得救嫁啦！唉！
我唔死都無用

各位早晨
快啲回暖啦

你知唔知自己鍾意佢啲乜

去搵wing wing

都係離唔開長硬粗

做咩先？

夜行巴

學飛揚話齋真心正

屯門有冇啲特別地方可以去
咁大個仔都冇點入屯門

去睇下牛

咁凍佢唔會落街囉

大

仲有啲乜

用黎取暖

屯門無野行架

屯門無牛架 有牛既係口元朗

多左個口字
iPad打字真係好辛苦

未換機？

自問女仔嚟講我把口係好賤
但佢把口更賤 大家溝通係串嚟串去個種
可能真係新鮮感掛
同埋喺間濕尻公司做野個陣
佢真係幫我地幾個小朋友出返啖氣個下
覺得佢好正 但佢真係一D都唔靚仔
肥肥地嘅叔叔 oh! shit!
都唔知點解會鍾意佢
佢真係無野好

未食過 唔知 都想試下
中毒好深

我個人一直以嚟都唔會認真愛上任何人
但今次我奶野 竟然會愛上條仆街
點解我要有感情 我一向都會有條底線嫁嘛
今次竟然無左

入嚟搵GiGi食飯

你想俾人串下姐，上來俾我哋串咪得囉

唔要你地 要佢先有feel

屌你咁樣係犯賤

我係犯賤 點先放到手

Feel到報報句屌好型

屯門而家有vcity
去黃金海岸
或者搵wingwing出火

無架啦 你真心想食人

有得食又唔(區)阿

肥叔叔都想食，分分鐘佢得1.8mm
我諗你真係要仆返次金既先唔會咁犯賤

1.8mm就不了
18cm就要

那有錢

屌保證一齊唔使幾耐就散嗰啲

約戰

根本就唔係愛

人地獨來獨往開

犯賤

屌咁你去搵人唔好忍啦

咪臭係

Feel到too

不放手 直到得手

Vcity俾強國人去架咋

所以食左先講

約人囉

肥叔多數鳩短

肥叔又短又軟架

直接whatsapp佢，同佢講我想俾你屌，應該都冇咩男人唔就範

屌完之後你又會想屌第二次

唔啦！唔會whatsapp佢
諗姐 無真係搵佢

你呢一句 我好似忽然明咗通咗D野咁

星期一

又係無人之境 踩線野永遠令人覺得刺激

係好撚凍的星期一

屯市吧 不佢佢新裝修呢幾年我都唔太好佢

全身肌肉都好痛嘅星期一

諗通就好

點解肌肉痛

細路女無乜感情經驗 係咁嫁啦！
不過昨晚好瞓咗

俾我哋串完舒服曬？

你地屌尻我 我發覺無乜用咁
不過真係感謝大家！辛苦曬大家
飛揚巴個句唔係愛 好似令我明咗D野咁
見到佢呢句野忽然好似醒一醒咁

仲要話房錢你出埋就包有得食

SP

FF傷心
直接做好過

諗多陣會再明多啲

妹妹仔早晨
星期一努力打文

直到厭倦

凍到星期三

都勁多強國人

搞咩黎

我識啲小妹妹15歲已經看破紅塵架喇喎

笑左

醒一醒之後 九成會再仆落去

各位早晨
快啲凍完好唔好

15歲

GiGi

命中註定要仆落去

而家D細路女真係呢
我成廿歲人都係拍得兩次拖咋
原來我咁純情

唔關我事架

年紀輕輕就看破紅塵

仆完再仆

早啲仆街 早啲長大

早D 俾哥哥調教一下

都係俾叔叔調教

上回講到Lennon帶詩琳黎到一間酒吧餐廳～
上到黎二樓，都幾有格調～
詩琳諗極都諗唔到食乜好～Lennon就幫佢揸主意～
落完單詩琳仲係諗下諗下～
Lennon就話：「都決定左囉...仲有乜好諗呢？」
都決定左…仲有乜好諗？
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

Lennon望下望下出面既街景...點下點下頭...

我就望住Lennon...望住佢點下點下頭...

「有時真係...唔使諗得咁多既...」Lennon一邊望下出面既街景，一邊講。

有時真係...唔使諗得咁多？

「諗咁多會錯失好多架...」Lennon Keep住望住出面既街景點下點下頭。

諗咁多會...錯失好多...

「想做咪去做囉...」Lennon點下點下頭...點下點下頭...

想做咪去做...

『阿叔～你老喇～』我忍唔住要恥笑一下Lennon～

講咁多道理～成個阿叔咁～

「我？哈～老喇老喇...我都真係老喇～」Lennon帶住古天樂式既微笑擰擰頭。

『你幾多歲丫？』我打量一下Lennon。

我橫睇掂睇你都唔過五十架啦～

「我丫？我...」Lennon諗左一諗，「四十五喇...不知不覺又過左十年...」

『咁都唔係好老姐～』果然同我既估計一樣～四十幾歲～

「老啦～四十幾歲人俾人叫阿叔架喇～」Lennon帶住無奈既微笑擰擰頭。

『我講笑姐～你個樣一D都唔似阿叔～仲Keep到好好～仲要又型又Man添～』我再打量住Lennon。

四十五歲既男人，正正就係最黃金既時期～

充滿男人味之餘仲係最搵錢既時期～

呢D時期既男人真係唔憂無女埋身～

講開又係喎...點解Lennon又會無女朋友？

你話Lennon係隻無雀既腳仔唔想結婚都應該有大把女朋友先係架～

使乜搵個喺老蘭識左唔夠一日既女仔...又使乜送三十萬俾我使呢？

唔通佢D女朋友唔見得人...

唔通佢D女朋友唔係女？

唔通古天樂真係Gay既？！

「咁你呢？我都未知你幾歲添。」Lennon問一問。

『我？年齡係女人既秘密黎架～』呢個Lennon咁大個男人，又會咁直接問個女仔幾多歲既～

「過左三十歲就話係女人既秘密姐...我點睇你都唔過三十架啦！」Lennon用上古天樂既口吻。

『唔過都差唔多架喇...』唉...提起我D傷心事...

「嗯？差唔多？九一一既時候你出左世未？」Lennon一頭問號咁。

『九一一丫…』我諗一諗…嗰時好似…『我好似岩岩讀幼稚園…』

「仲讀緊幼稚園？！即係你而家廿幾？」Lennon有好愕然咁！

『嗯...正確黎講今年都廿五架喇...』再過多五年就三十喇...

「廿五？！真係睇唔出喎！我仲諗緊你過唔過廿歲！」Lennon仲係好愕然咁望住我。

『咁你而家知我成廿五歲係唔係好失望？係唔係諗緊今晚仲使唔使我去？嗱！講明丫！唔使我去既話，三十萬無得退架喇！』食左落肚我係唔會嘔返出黎架！

「傻啦～我覺得咁樣仲好添～」Lennon帶住微笑點點頭。

『仲好？有乜咁好？』到我一頭問號。

「成熟既年齡，年輕既外表唔係好好咩？」Lennon打量住我，點點頭。

『係丫係丫係丫～又嫩口～又容易入口～仲要好易甩身～唔似得D真𡃁妹仔咁又要生又要死又要用刀仔拮大髀丫嘛～知你地D男人啦...』個個都係咁...

「嗱...我無咁講過丫...」Lennon再打量一下我，「睇黎你對男人好有偏見喎...」

『唔係偏見囉...』係睇清睇楚囉...

「照咁睇...」Lennon諗下諗下，點下點下頭，「我既估計都唔會有錯...」

『嗯？』估計D乜？

「你今朝一早諗起既係要返工...呢段時間又無人打俾你...你又無打俾人...而家仲要對男人咁有偏見...你唔係岩岩甩拖就係無拖拍。」Lennon成個華生咁既樣。

『華生！你突破盲腸了！岩岩甩拖同無拖拍唔係同一樣野黎架咩？』咪又係單身狗！

「哈哈～咩都好啦～總之就唔使擔心要點樣同你男朋友交代係啦～」Lennon又帶住古天樂式微笑點下點下頭。

『如果我有男朋友既話，我都唔會應承你啦～』你估真係唔使諗架咩？！

「哦？點解呢？」Lennon仲好似唔係好明咁。

『唔想煩囉～你知你地D男人架啦～個女朋友同第二個男人一齊行都可以FF到好多野架嘛！』正一FF撚！

「睇黎你對男人真係好有偏見～」Lennon又恥笑我一下。

『唔係偏見囉...』係睇清睇楚囉...

「咁又唔一定全世界既男人都係咁既...」Lennon又望下出面既街景。

『唔一定係全世既男人都係咁既...我都成廿五歲喇...再遇唔到一個唔係咁既男人我就真係唔使遇喇...』我又跟住Lennon望下出面既街景。

其實又唔係話無遇過既...

只可惜...

「話唔定...你好快會遇到呢...」Lennon又望住出面既街景點下點下頭。

話唔定...我好快會遇到？

「話唔定...過多一兩年你會結埋婚...」Lennon一邊望住出面既街景諗下諗下，一邊點下點下頭。

話唔定...過多一兩年你會結埋婚？

「話唔定...話唔想生...唔想生...突然又生左兩件出黎...」Lennon望住出面既街景諗下諗下...諗下諗下...

話唔定...話唔想生...唔想生...突然又生左兩件出黎？

真係有咁多話唔定咩？

話唔定...話唔定...

『話唔定...咁就過左幾年...過左十年...到時仲係自己一個...一個人咁白白過左十幾年...』話唔定...話唔定...

話唔定呢個先係最有可能發生...亦有好多人已經發生左...

Lennon眼定定咁望實我...

我又眼定定咁望實Lennon...

成個世界都好似寂靜左咁...

就連時間都停頓埋咁...

我同Lennon喺呢個靜止個既空間裏面互相對望好一陣子...

直至到...

「一份美國西冷牛扒同埋一份小食拼盤～兩位請慢用～」靚女侍應將兩份野食放喺我地面前...

「食野先～」Lennon幫我抹一下D刀刀叉叉。

『唔該～』頭先嗰種感覺係...

係錯覺？定係幻覺？

我總係好似...好似見到我既未來...

喺Lennon既眼中...望到我既...未來...

今晚出完

三句預告

同Lennon Share份美國西冷牛扒同埋小食拼盤...

「俾舊心你食喇。」

我都無再諗前先係錯覺...

失眠

遇到先算啦！唉！
過得一日得一日
但求安安穩穩 晚晚有教好瞓算啦！
有D野無得強求

深潛完 我去沙頭角飲喜酒咋

早 老了 朝朝起身都頭痛

早晨 好少咁早起身
次次覆診都係最早個批
半年至一年覆一次都想死

早，到底有冇一晚可以好瞓啲

咁後生就要覆診

要有個囡囡響身邊

首先...

有囡囡就唔使旨意瞓啦

都會攰都會訓到好覺

好撚頭痛, 應該入廁所打個J

分分鐘打完仲痛

攬住瞓到天光

有時打完會精神D

後生 但身子弱 又唔係財多
又牙(教)科 又皮膚科
屌！明明排一 成粒鐘都仲未睇到我
勁多新症加插入嚟照x-ray

做咁多運動都失眠

好多野都無得強求
要有覺好瞓已經好難

一諗將來就好頭痕

呢期好多炸彈

白夜行早
再過幾年就周身骨痛

型達早
我都係啦
上次8:50 最凍嗰日

報報早
唔好瞓咁多囉

而家多左後生仔覆診

仲難有覺好瞓

唔好丫 無得瞓架

無錯
你瞓得早過佢又話你唔掛住佢
佢瞓著先又攬實你搞到你瞓唔到
兩個都唔瞓就大戰連場唔使瞓

首先要使囡囡瞓著先

打完仲痛喎

一定

痺

亢奮

你呢啲唔係急丫嘛

都無架啦 仲有乜好諗

各位早晨
有陽光

屌你

行屍走肉吧

一返到公司就痛, 睇黎真係要入廁所

那有手拍照

快快手手打個靚J啦

入到去發現無J圖

應該返屋企

唔睇得架

要用兩隻手J我懂的

頭痛仲有心情J架咩

去女廁就有架喇

上回講到Lennon又同詩琳講下道理～
詩琳就恥笑Lennon係阿叔～
Lennon都覺得自己老喇～
詩琳問起Lennon幾大，原來Lennon今年四十五～
詩琳就唔覺得Lennon好老～仲覺得呢個年紀先係最吸引～
Lennon仲諗緊詩琳過左廿歲未，先發現佢今年廿五歲～
不過Lennon就覺得咁樣仲好喎～
而Lennon估計詩琳無拖拍～仲好似對男人好有偏見咁添～
講下講下，Lennon就話話唔定過多幾年詩琳就會結婚生仔～
呢個時候，詩琳喺Lennon眼中好似睇到自己既未來咁～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

同Lennon Share份美國西冷牛扒同埋小食拼盤...

「俾舊心你食喇。」

我都無再諗先前係錯覺...

『嘩！仲有血架喎！』

定係幻覺...

「呢D係肉汁黎架～五成熟有少少肉汁先好食架嘛。」

有D野係點諗都諗唔明...

『你都無話要五成～』

至少而家...

「你覺得我有需要講咩？」

或者遲D會明...但唔會係而家...

遲D...有機會既話...

同Lennon開心Share完個Lunch之後...

『等我摷摷銀包先～』我就扮晒喺個手袋仔道摷個銀包～

「你扮乜鬼野丫～」Lennon就好爽快咁遞張黑卡俾個靚女侍應，「唔該。」

『扮下野都要既～丫？我個銀包喺邊呢？摷唔到既？摷唔到既？』我就繼續扮晒摷～

「唔見左銀包丫？使唔使幫你報驚丫？」Lennon拎部電話出黎！

『你都唔幽默既...』我冷眼咁望住Lennon...

「我唔幽默？唔幽默嗰個好似係你喎...」Lennon帶住古天樂式既恥笑望住我。

『我點唔幽默丫？摷晒錢包喎～』我就係咁喺個手袋仔裏面摷下摷下～

「報驚都出埋仲唔幽默？」Lennon拎住部電話搖下搖下～

『係喇係喇係喇～你最幽默喇～』我唔鬼摷喇～

「你地D女人真係～」Lennon帶住古天樂式既恥笑擰擰頭～

『真係麻煩呢？』女人係咁麻煩架啦～

「唔係～唔係～」Lennon諗左一諗，「係...可愛～」

『你把口咁鬼甜真係唔信你無女囉！』我忍唔住要直接話Lennon！

Lennon成日都帶住D冧死女既口吻，好難會無女被佢冧死架喎！

「無丫…真係無...」Lennon望住自己對手，擰下擰下頭。

『唔信囉～』你話無就真係無咩？！

「咁真係無丫嘛～」Lennon無奈咁笑笑口。

『你又Man又型又有錢，把口仲要咁花添！點會無女埋身丫？』黐到成身都係添啦！

「我把口有幾花丫？」Lennon諗下諗下，「仲有我話無女朋友姐，無話無女埋身喎。」

『咁即係即飛俠啦！』有錢人都係仆街黎架喇～

「咩即飛俠丫？」Lennon皺住眉咁笑笑口，「係有好多女埋身...但我唔理佢地架...仲覺得佢地好鬼煩添...」

『哦～仲要吊高黎賣添～』仲仆街過即飛俠！

「梗係唔係啦！只係...」Lennon諗左一諗，「拖唔係亂拍既...」

『哦～即係你眼角高啦～』食得招積玩得出色嗰隻啦！

呢個時候，個靚女侍應拎返張單同張黑卡返黎...

「你就當係啦～」Lennon簽完名就拎返張單同張黑卡，「唔該。」

『揀飲擇食～』

「係喇係喇…行得喇嘛？」

『行得啦～』

「唔使去個Restroom先咩？」

『去Restroom呢個Set應該係喺你話埋單嗰陣時做既～而家過左架喇～』

「有關係架咩？」

『梗係有關係架啦～』

「埋單既時候急D架咩？」

『唔關急唔急事架囉好唔好～』

同Lennon落返黎...

『死啦...食到咁飽都唔知會唔會著唔落條裙添架...』我摸下摸下自己個肚仔...

「唔會咁誇張丫嘛？」Lennon又恥笑下我。

『你D男人真係有所不知...D晚裝好貼身架！多少少肉既話，唔係迫爆，就喺凸晒出黎！』總之就唔會好睇啦！

「唔會既～你咁瘦～行兩步都唔見左啦。」Lennon又帶住微笑咁講。

『希望真係行兩步個肚仔會細返啦～』有咁易就好啦...

同Lennon邊吹邊行，大家都行得有D慢。

可能大家都有D飽～

行下行下，慢慢咁行返去Lennon架法拉利...

都仲係有唔少人圍住黎影...

仲要有唔少成個專業攝影師咁拎住部單反長鏡喪影...

乜真係咁好影咩？

唔知～

不過就咁睇佢地...只係圍住黎影咁...仲同Lennon架法拉利保持一定距離咁...唔會行得太近...又唔會走埋去挨住影合照...好似驚死自己會整花小小都賠唔起咁...

我都開始覺得...Lennon講得岩...

有班人免費幫自己睇住部車...仲有乜好驚？

“BI！BI！”兩下響亮既“BiBi”聲...

「唔該。唔該。」Lennon就好有禮貌咁叫一叫D法拉利Fans讓一讓，送我上車。

『唔該～』我都好小心咁撳住自己條短裙...好小心咁上車...

咁多人睇住...影住...走光就真係好蝕...

我開始感受到D女明星既不便...

“啪...”Lennon幫我閂一閂好門，自己都上埋車之後...

「咁我地而家返去先？」Lennon扣一扣好安全帶，問一問。

『梗係唔係啦～』我都扣一扣好安全帶，『而家係要去做下Facial做下Spa～』

「做下Facial做下Spa？」Lennon一頭問號咁望住我。

『係丫～仲要去Salon Set頭添～』我點下點下頭。

「仲要去Salon Set頭添？」Lennon望一望我把秀髮。

『梗係啦～你唔係諗住我就咁著條晚裝就見得人丫化？』我冷眼咁望住Lennon。

「下？有問題咩？我覺得你而家已經好見得人架喇喎...」Lennon再打量一下我。

『梗係唔得啦～D皮膚唔搞搞佢唔夠白唔夠滑架！仲有個頭呢～唔去Salon Set返個頭唔得大體架！最起碼都卷下髮尾丫～』有機會使有錢人既錢仲唔洗盡D丫？

「唔...」Lennon認真咁打量住我，「睇黎...我真係無搵錯人...」

『下？唔係搵錯人先岩咩？』我又打量住Lennon。

「點會丫？」Lennon皺一皺眉。

『我要你使多左錢喎～』我又皺一皺眉。

「使得幾多～最重要既係...你知道D...你識一D...我無考慮過既野...幫左我...」Lennon點下點下頭。

竟然係咁...

竟然唔係覺得我趁機使佢錢...反而係覺得我...幫左佢？

『你呢個人真係...』我帶住微笑擰下擰下頭，『D Facial丫～Spa丫～Salon丫要Book架喎...唔知而家仲Book唔Book到添架...』

「呢層...應該無問題既。」

『真係無問題？』

「嗯～我有幾個客...係做呢D生意。」

『幾個客？』

「嗯～D熟客黎既。我諗打個電話去講聲就OK架喇。」

『間野得唔得架？』

「應該得既。」

『唔係D高級野搞唔掂我D皮膚架喎～』

「你D皮膚好粗糙架嘛？」

『係我D皮膚太幼嫩囉好唔好？！』

今晚出完

三句預告

[Day 12－港女佳人] PART 08

「葉小姐～無～我同個朋友想去你中環嗰間分店做Spa...係丫係丫...唔...女士黎既...哈～唔係唔係...嗯...而家有無位？」Lennon真係打左俾佢個客問。

「嗯～我地大約...」Lennon望一望隻錶，「十五分鐘左右就到...」

Christian Grey

已經將[Day 12－港女佳人] PART 07 upload上facebook同紙言

心動不如

咁又係

飛揚巴 你就話財多身子弱唧
我窮L都多病痛！屌！
命水麻麻地

唔急 但感覺好似比人喪插隊咁

不了不了 廢事佢地失望啦

晚晚都瞓唔好揮手

那有錢
我日日食一塊生命麵包維生

啲老人家都覺得你呢啲後生阻住佢地

邊個做一仔

生命麵包

星期三
聽日有得睇格雷啦
諗起Lennon

我唔賣 架

你又諗左去邊

妹妹仔早晨
邊睇邊諗

各位早晨
幼小都停課了

流感幾時會針對成年人

好心就大學停課啦

走堂啦

好心全港停止活動一個月啦

仲有逃工

下星期就係214

靜啦, 我唔想搞大佢

屌， 係咪又想曬命有女陪呀

本來無一物

上回講到Lennon同詩琳開餐喇～
邊食邊傾邊Share～
Lennon呢個人，總係令詩琳覺得好奇怪～
把口又花但又無女咁～
食飽詩琳就扮摷錢包～
Lennon就笑佢唔使扮啦～
到行返去架法拉利，詩琳話要執下個人喎～
Lennon就話有客係做呢啲生意～打個電話就有位做～
係唔係高級野黎架？唔係詩琳唔做架～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 12－港女佳人] PART 08

「葉小姐～無～我同個朋友想去你中環嗰間分店做Spa...係丫係丫...唔...女士黎既...哈～唔係唔係...嗯...而家有無位？」Lennon真係打左俾佢個客問。

「嗯～我地大約...」Lennon望一望隻錶，「十五分鐘左右就到...」

「嗯嗯...哦～好丫好丫～嗯嗯～唔該晒～拜拜～」Lennon收一收線。

『點丫？』我就有D心急咁問一問。

我心急唔係心急有無得做Spa...

我心急係心急想知Lennon係唔係真係咁勁...

真係有人地老細個電話？

又真係隨便打個電話就有得做Spa？

「搞掂喇。而家過去就有得做喇。」Lennon開一開車。

“吼！吼！！吼！！！”

真係咁堅？

Lennon做D乜有咁既客架？

佢個客間野又係唔係高級野黎架？

我帶住疑問咁...

“吼～吼～吼～”坐住架法拉利...

“吼～吼！吼！！！”好快又返翻落黎中環...

又係交架法拉利俾服務員...我就跟住Lennon身邊行...

好快就黎到一間...Spa與養生中心...

呢間Spa與養生中心...咪就係全港最大間嗰間…

呢間野聽Doris講唔預早一個月Book都唔使旨意入得到佢個門口！

而且就算俾你入得到...都未必出得到...

因為佢D收費係超級貴！

Lennon究竟係做邊行架？會有呢D咁既大客？！

一踏入大門...

「文生～」一位靚女立即行到埋黎我地面前...迎接我地...

然後再有兩位靚女行過黎...

「我地已經幫兩位安排好療程～需時一百九十五分鐘～」其中一個靚女向我地簡單咁講解。

兩位？

我偷偷喺Lennon耳邊細細聲咁問一問：『乜你都做咩？』

Lennon用上古天樂式既口吻：「我唔做得架咩？」

『唔係～好奇問下姐～』我以為你無咁姿整架嘛…

「請放心～一陣間我地會再有詳細既講解～」其中一個靚女又再簡單咁交代一下。

「嗯～有勞。」Lennon點點頭。

「咁文生請跟我黎呢邊～」個靚女就帶一帶Lennon。

「小姐請跟我黎呢邊～」另一個靚女就帶一帶我。

「一百九十五分鐘後見。」Lennon背住我揮揮手。

『嗯～一百九十五分鐘後見～』一百九十五分鐘...屬於自己既一百九十五分鐘...

我跟住個靚女行入去...應該係女賓部...

一百九十五分鐘...我好似從來都無諗過有屬於自己既時間...

細個時間多就唔會諗...大過D時就俾晒公司...

屬於自己既時間...對於我地呢D下等人黎講...真係好奢侈...

記住那關於光陰的教訓...回頭走天已暗...

你獻出了十吋時和分...可有換到十吋金？

入到去一間...應該係VIP房...

專業既療養師同我講解全個療程有D乜～做D乜～有乜野要注意～有乜效益～

全部都係最好最高級最花時間既～（係唔係最貴我就唔知...因為佢無同我講價錢...）

今次真係發達～

唔使我俾錢唔係重點～我真係無諗過自己可以喺全港第一養生中心花上一百九十五分鐘～

我放鬆晒成個人...無再理時間係D乜...

好好享受全個療程...好好享受屬於自己既一百九十五分鐘...

我希望...以後落黎所有既一百九十五分鐘都係屬於自己...只屬於自己...

或者開心既時間真係過得特別快...好快就過左呢一百九十五分鐘...

做完晒全個療程，成個人都精神晒～輕鬆晒～好似脫胎換骨！

真係唔怪之得咁多人都肯花咁多時間同金錢喺呢D地方...

有錢又有時間既話...真係值得花！

當我跟住個靚女行返出黎之時，我已經見到Lennon坐左喺張梳化道...睇緊部手機...

『咁快既你？』我行到埋Lennon面前。

「我都係岩岩出黎姐～點丫？OK嘛？」Lennon企一企起身，打量一下我，「我睇你真係...靚左喎～」

『咁即係話我之前唔靚啦？』我冷眼望住Lennon...

「唔係～唔係…你地D女人真係...」Lennon無奈咁笑笑口，擰擰頭。

『真係麻煩呢～』女人係咁麻煩架喇～

「唔係～唔係…只係...應付女人唔係我專長～」Lennon又好無奈咁笑笑口，擰擰頭。

『咁乜野係你既專長丫？』我又古古惑惑咁打量住Lennon～

「埋單丫～行得未丫？」Lennon又好無奈咁笑笑口。

『哈～行得喇～』我又跟住Lennon身邊～

同Lennon攞返架法拉利...

『跟住就係要Set頭喇喎～你係唔係又有客開Salon架？』我一邊扣安全帶，一邊半帶恥笑咁問問Lennon～

「係丫～」Lennon點住頭咁扣安全帶。

『咁使唔使又打去問問丫？』我又古古惑惑咁打量住Lennon～

「早喺你未出黎之前就已經打左啦～」Lennon就成副古天樂咁既衰樣點點頭～

咁醒？！

「做乜咁奇怪咁望住我丫？係唔係諗緊我咁醒架呢？」Lennon又得得戚戚咁既樣～

『小蟹柳～』我總係覺得...

「下？」Lennon一頭問號咁望住我。

『扮晒蟹丫～』Lennon呢個人真係好奇怪...

「哈哈～小蟹柳～扮晒蟹～邊道聽返黎架？」

『熊仔頭囉～你未睇過咩？』

「熊仔頭？咩黎架？」

『熊仔頭都唔知係乜？自己上YouTube搵啦～』

Lennon呢個人...一時好似好了解人咁...好似可以一眼就睇穿你咁...

但有陣時...又好似乜都唔知咁...唔講埋條腸出黎都唔明咁...

我真係...唔係好捉摸到呢一個男人...

之但係...就係越係捉摸唔到...就越想去捉摸下...

今晚出完

三句預告

“吼～吼～吼～”坐住架法拉利...

“吼～吼！吼！！！”轉個彎就黎到銅鑼灣。

泊好架法拉利，跟住喺Lennon身邊行到上黎一間...星級Salon？！

嗱 今晚啲文唔算拖喇掛

2月係無14號架囉

我要叫春

睇唔到我睇唔到

何處惹花瘤

算你啦

那有女

本身想正皮 但係撳錯咗

扮咩吖你

食晒啲女啦你

可恥

可恥排行榜

第一名: 飛揚 (死因: 拖故呃字數)
第二名: 法蘭西貢使 (死因: 晒命放閃)

2月14約緊兩個人去打爐

又一個食囡獸

無 不可食

我好聽民意

你扮啦

又唔見撳錯正皮既

咪就係

仲要係正女

即飛俠可恥

咁都要死

那有女食

又食囡囡

呢道有好多隻

講親不可食最後都係食左

食完仲要講“對唔住丫 我無心食架 ”

太純啦 唔可以傷害人

一於競猜二月十四失蹤人口榜

我會光明正大失蹤

女都冇點放閃呢

唉！成班喺度曬命食女啦！
喺度曬2月14日有人陪過 可恥！

講左冇又唔信

2月14喺屋企毒打機算 上嚟都會俾人閃

我都係今朝睇

星期四 Christian Grey

女車神

然後又係唔小心食左囉

你係第一個

有拖拍真好
2月14一定留喺屋企

咁早丫

最後播返Love Me Like You Do

無女但有囡伴

到時準時報到

單身召喚

你個底唔好

同阿伯爭早場飛

Do you like me love

各位早晨
回暖吧

好正 好啱feel
仲要將兩個人嘅經歷剪輯返出嚟

有冇睇原著

到時要返住工報到

戲裏面啲甜位全部都係冇前戲直接上

左上

214失蹤過關：

飛揚膽拖妹妹型達小孤

個個都係文青

飛揚做膽 拖晒其他巴絲打

相認了

太宰治本津輕啊

諗起上飲

食住女報到

前戲要做足

我先唔會出去襯

唔係 九龍區咋

係吖
睇完即刻好想跟住本書去一次
不過我唔食海鮮又唔飲酒

All in了

試下第一次

輸死你

你準備食幾多件女

多到借埋我2隻手都數唔晒

所以果日上水果個係分身

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

0

有咁多女食我唔寫甜故轉寫包膠算啦

分身失蹤了

上回講到Lennon真係打個電話就有位～
仲要係全港最大嗰間Spa與養生中心添～
呢間野好難Book又好貴架喎～究竟Lennon係做邊行架～識到呢D大老闆～
Lennon同詩琳好快咁享受完全個療程，出返黎Lennon仲話詩琳真係靚女左添～
咁講即係話詩琳之前唔夠靚啦～
Lennon話應付女人唔係佢專長喎～咁Lennon既專長又會係乜呢？
Lennon仲話已經打左去Book Set頭添～
嘩又真係夠晒自動波喎～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

Gigi Wing Wing 咪係你啲包膠

“吼～吼～吼～”坐住架法拉利...

“吼～吼！吼！！！”轉個彎就黎到銅鑼灣。

泊好架法拉利，跟住喺Lennon身邊行到上黎一間...星級Salon？！

我記得唔知喺邊道睇過...呢間Salon...好似話除左古天樂之外，周杰倫、蔡依琳同梁詠琪都會黎幫襯...

「文生～歡迎大駕光臨～請跟我黎～請跟我黎～」一行到黎門口，就有一個...應該係髮型師...黎接待我地...

我就同Lennon跟住呢位髮型師行到入去...

「請坐～請坐～」

坐一坐低...

身邊就多左三四個Junior同多一個髮型師...

「頭先聽文生你講左話今晚要出席個晚宴，我地就已經幫兩位諗好左點整～」個髮型師笑晒口咁既樣。

點解個個髮型師都咁好笑容？

我剪開嗰個又係咁架喎...

乜做髮型師真係咁開心架咩？

「嗯～有勞。」Lennon點一點頭。

「咁好啦～我地幫兩位洗洗頭先～」個髮型師就向兩個Junior示一示意。

「請兩位跟我地黎。」兩個靚女Junior就帶我地穿返件袍，開始搞個頭～

你問喺星級Salon整頭有乜特別？

其係都無架～

都係咁多笑容～都係咁多水吹～都係咁多讚美既說話～都係好似氹你開心多過整你個頭咁囉～

不過又真係舒服D～又好似無咁趕住收工咁既～

邊吹水邊整個頭，不知不覺咁又搞左兩三個鐘～

平時返工D時間總係好似好難過咁！但今日...時間總係好似...

「整完個頭...真係靚左喎...」Lennon打量住我。

『你又想話我之前唔靚啦...』我又冷眼咁望住Lennon...

「唔係～唔係～其實...」Lennon諗左一諗，「係唔係個個女人都係咁架？」

『都係點丫？又想話我地D女人麻煩？』我Keep住冷眼咁望住Lennon！

「算啦...你都係當我無講過啦...」Lennon擰下擰下頭，交張黑卡俾髮型師。

唔夠人講就唔講？呢D算唔算係投降？

『你整完個頭都靚仔左丫～』我又讚下Lennon先～

「都真係丫呵？我之前出席D咩咩晚宴呢...咩咩酒會呢...咩咩場合呢...都唔會話專登走黎Set頭...估唔到...又真係幾好睇...」Lennon對住塊鏡點下點下頭。

『係丫呢？』我又打量下鏡中既Lennon。

「係丫…係丫...或者係...平時身邊無人會...提議...」Lennon諗下諗下...

『嗯？』我有D唔係好明...

就喺呢個時候，個髮型師拎埋張單過黎：「文生～請簽一簽～」

「哦～好～」Lennon就拎起支筆簽一簽。

平時身邊無人會...提議？

Lennon係想講咩呢？

「慢行啦～」個髮型師送到我地落樓。

「咁我地都返去換一換套衫先。」

『嗯～』

時間都唔早喇…我諗都差唔多要返去準備一下～

“吼～吼～吼～”坐住架法拉利...

“吼～吼！吼！！！”返翻去Lennon既屋企...

今日既時間都好似過得好快...

去既地方唔係好多...不過就好似好充實。

無任何生產力都叫充實？

咁唔通困喺公司浪費生命先叫充實？

今日…我開始明白呢個道理...

試過唔係為公司活一日...而係為自己活一日...

至於以後...我又有無機會只為自己而活呢？

「咁...你上去換先啦。」再次踏入Lennon間豪宅，佢指一指樓上。

『使乜我先你後丫？一齊上去換啦～』我左手拎住個載住條黑色露背長裙個紙袋，右邊拎住盒NuBra Fing下Fing下咁～

「下？」Lennon有D愕然咁望住我。

『下乜鬼丫？你上面仲有個屬於你既衣帽間架嘛～』仲要有條校裙喺裏面添～

「之但係...」我無等Lennon講落去...

『仲之但係乜鬼丫？唔通我真係會怕你偷偷走過黎𥄫我咩？行啦～』我就推住Lennon背脊，行上樓梯～

講真一句，要𥄫我既話丫，你趁我換緊既時候走上黎𥄫都得啦～

我都吹你唔脹架啦～

仲擔心得咁多咩～

「嗱...係你話OK架咋...」推住Lennon背脊上到黎佢間睡房，佢都仲係要再三強調咁...

好似驚死我會蝕底咁～

『得喇得喇～快D換啦～』我就唔理佢咁多，轉身就行入衣帽間～

入到衣帽間，我好放心又好安心咁將自己身上條連身短裙除出黎～

再諗都唔諗就除埋個白色Bra～

淨係著住條白色底褲既我對住塊全身鏡...完全唔怕Lennon會走過黎𥄫我～

我唔係唔怕俾Lennon𥄫，而係我知道...Lennon唔會咁做...

唔知點解...我總係覺得Lennon唔會咁做...唔係D咁既人...

唔係D…乘人之危既人...

唔知點解我會有咁既感覺...

而且仲好強烈...

或者呢D就係女人既直覺...

貼好個NuBra，好小心咁著埋條黑色露背長裙上身，喺塊全身鏡前照兩照...

好靚...

呢一刻我覺得自己真係好靚...

岩岩做完Facial...做完Spa...Set埋頭既我...著上條Salvatore Ferragamo既黑色露背長裙...原來可以咁靚...

高貴得黎...又帶年輕...

就好似一個高貴既小公主咁...

平時無咁既時間...無咁既機會...原來只要好好咁為自己活一天...都可以咁靚...

陶醉喺全身鏡中既自己，突然發現好似差D野咁...

差D咩呢？

唔係差D手鏈頸鏈…

而係差D...差D...

我再仔細D...由頭髮...打量到落...腳趾尾....

腳趾尾...

『高踭鞋！』

今晚出完

三句預告

我望住自己對腳仔...

係喎！都唔鬼記得要買埋高踭鞋添！

無高踭鞋又點去晚宴丫？！

都無食到

好有強逼症 聽日好快d俾返對鞋詩琳

星期五

Happy Friday

我都有強逼症

妹妹仔早
聽日又放假喇

天佑吾鳩早

各位早晨
PSN成日有問題都可以收人月費

好憎人食煙
啱啱借支筆俾個fd 佢還返支筆連埋陣煙味
我用水都洗唔走陣味
嬲到dom咗再買咗支新

水就梗係洗唔走啦
我都已經唔記得用乜黎去煙味

點樣食到支筆都會有煙味咁勁

夾住嚟食

其實佢只係同我開會寫嘢...
拎咗我支筆15分鐘

揸住或放衫袋都會

當煙嘴用

叫佢轉食加熱煙啦

做咩姐你

不要再說了

點解你有咁多囡囡架

算了吧

喺港大見到有巴打追梗故

上回講到Lennon又真係帶左詩琳去星級髮型屋Set頭喎～
呢個Lennon真係相識滿天下～
極速唔拖文咁Set好個頭，就返去換衫準備下～
Lennon仲係好君子咁叫詩琳上去換先～
但詩琳就好豪氣咁話唔使邊個先邊個後啦～
詩琳推住Lennon上去，仲好放心咁換衫～
戴好NuBra同著好條黑色露背長裙之後先發現無買到高踭鞋喎～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

我望住自己對腳仔...

係喎！都唔鬼記得要買埋高踭鞋添！

無高踭鞋又點去晚宴丫？！

點解D咁重要既野我都會唔記得架？！

呢次真係英明一世，笨柒一時！

呢D時候就梗係第一時間走去同Lennon講聲！問問佢有乜解決辦法！

我就急急腳咁走過去Lennon嗰邊！

『Lennon！Lennon！』當我行到去Lennon既衣帽間之時...

「嘩！你做乜無啦啦走過黎架？！」Lennon正正就著緊件白色恤衫！

我打量下Lennon既...下身：『車～你都換好左條褲啦～都無野睇架啦～』

Lennon都已經著好左條西褲，怕乜鬼野姐～

「都...都係姐...」Lennon仲係驚驚青青咁快快手手扭好D衫鈕！

『你扣錯鈕喇～』我就幫一幫Lennon解一解，再扣一扣返岩～

咁大個男人都嚇到連鈕都扣錯？使唔使丫～

「Er…唔該…」Lennon有D尷尬咁。

『唔使客氣～』我打量一下Lennon...

著住恤衫西褲既Lennon真係好Man～

引死人囉好唔好～

「係呢...你做乜無啦啦走過黎？」Lennon一邊揀...煲呔，一邊問。

『係呀係呀！原來買漏左高踭鞋呀！點算點算？』我一邊望下D煲呔，一邊問Lennon點算！

其實又有乜好揀呢？

個個都係黑色...

只係睇下咩暗花...

話明暗花都無人留意到架啦～

戴邊個上頸都係一樣姐～

「買漏左高踭鞋丫？唔緊要啦...嗰邊個鞋櫃都有唔少高踭鞋...」Lennon拎起兩個煲呔睇一睇...又諗一諗...

『岩著先得架…』我冷眼咁望住Lennon...

「你試左喇？」Lennon又拎起兩個煲呔睇一睇...又諗一諗...

『未丫…』使鬼試咩...

衫都唔岩啦...更何況係鞋？

仲要係高踭鞋...

「唔試過又點知唔岩呢？」Lennon放一放低手上D煲呔，行一行過去。

『乜真係要試過先知架咩？』我就跟住Lennon身後行。

「試下都無壞既...」同Lennon行返過黎女裝衣帽間。

『試左唔岩咪嘥時間...』

「乜你好趕時間咩？」

『我...咁又唔係...』

「咁咪係囉。」

Lennon拉一拉開個鞋櫃：「坐低先。」

『嗯...』我就坐一坐喺張梳化道，望住Lennon...

Lennon揀下揀下...喺放得整整齊齊既高踭鞋之中揀下揀下...

望住Lennon呢個細心樣...專心樣...用心樣...

為左幫我揀鞋...一個男人...為左幫我揀鞋...

Lennon好用心咁幫我揀左好一陣子，拎起左對黑色高踭鞋...（咁用心揀咁鬼耐把鬼咩？！咪又係黑色高踭鞋！）

Lennon拎住對黑色高踭鞋...單膝半跪咁跪喺我面前...

Lennon好溫柔咁拎起我隻右腳…幫我穿一穿上...

唔知點解...Lennon呢個舉動...令我心跳加速...

跳到“卜卜！”聲嗰隻！

點解會咁架呢...點解又係咁架呢？

呢次已經係第二次...第二次有呢種心跳...

第二次...Lennon令我有...

Lennon好溫柔咁拎起我隻左腳…幫我穿一穿好埋之後：「好岩丫...好似度身訂造一樣咁岩。」

我回一回神...望一望返我對腳仔...已經穿上左對黑色高踭鞋...

『嗯嗯...真係好岩咁...』又會真係咁岩既...

「起身試下舒唔舒服。」Lennon向我遞一遞手。

『哦...好好...』我就傻下傻下咁捉住Lennon隻手...

企一企起身...行兩步...對住塊鏡...望一望住鏡中既自己...鏡中既我同Lennon...

Lennon亦都好似我咁...望住鏡中既我同佢：「你真係好靚。」

真係好靚...

企喺Lennon身邊...真係好似...靚左咁...

呢D係唔係叫做...襯？

我同Lennon...相襯？

「不過仲差少少野...你等等。」Lennon行一行出去...

差少少野？

差少少咩呢？

我就望住塊鏡裏面既自己...等一等...

好唔真實...望住塊鏡裏面既自己...好唔真實...

其實都唔係而家先覺...

其實今日一早起身就覺得好唔真實...

今日所發生既所有所有...堅離地...

真係連FF都無FF過...我會有今日既...經歷...

我無FF過可以為自己活一天...更無FF過做一日有錢人...過一日有錢人既生活...

而事實上...今日仲未完...

等左一等...對住塊全身鏡再等左一等...

「唔好意思...要你等得有D耐添。」Lennon拎左幾盒...大大小小既...藍色既...

Lennon放一放低幾盒大大小小既藍色盒...打一打開個大D既藍色盒...喺藍色盒裏面拎左條...

鑽石項鏈？

我望住Lennon拎起條白色黃金鑽石項鏈...慢慢行到我背後...

我望住全身鏡裏既自己...望住全身鏡裏既Lennon...好溫柔咁幫我戴條白色黃金鑽石項鏈...

Lennon幫我扣好項鏈...再好溫柔咁幫我整理一下我把秀髮...

Lennon細心咁打量一下鏡中既我，點一點頭：「好襯你。」

好襯我...的確好襯我...

條鏈好襯我...而我...同你...

「幫你戴埋條手鏈同隻錶先。」Lennon再喺另外兩個藍色盒拎出一條白色黃金鑽石手鏈同一隻白色黃金鑽石腕錶。

Lennon再好溫柔咁幫我戴條白色黃金鑽石手鏈同隻白色黃金鑽石腕錶後，我再喺塊全身鏡前擺個Pose...

Lennon再細心咁打量一下鏡中既我，點一點頭：「絕配。」

絕配...

喺塊全身鏡之中...除左我身上既衣物同飾品係絕配之外...

我同你...又算唔算係...絕配？

今晚出完

三句預告

[Day 12－港女佳人] PART 09

「揀埋個手袋。」Lennon行到埋去放手袋既架前。

我隨便咁望一望...揀一揀…就揀左個黑色既...Salvatore Ferragamo手袋仔！

已經將[Day 12－港女佳人] PART 08 Upload上Facebook 同紙言

hunnyBB豬又好耐無見喇

係真唔係丫

咁快沉船

唉

諗起浩傑啫

你又沉咗船？

有故

咁正既男人好難唔沉

好有感喎

皓丫 罰抄

佢有浮過咩

佢個故俾我寫晒出黎喇

佢屋企真係好多女人野
係咪成日落老蘭租一日女友

同感

又唔好睇到佢咁衰

可能有更感性既原因呢

隔夜追文

死鬼老婆/個女？

無咁易俾你估到

各位早晨
暖多幾日

你上次講嗰個巴打究竟估到幾多

九成

其實嗰個係咪你嚟

沖沖下涼係度諗
如果詩琳同文生調轉會點
姐係女版既文生同男版既詩琳相遇

一個雙失青年落老蘭遇上富婆

好題材
等我諗諗點寫呢個故

新Post已開